---
title: Low Fidelity Prototype
date: 2017-12-04
---
Vandaag hebben we de merkanalyses laten valideren. Hier kregen we nogal feedback op die we niet echt hadden verwacht. Samen met Hannad ben ik schetsen gaan maken voor de Low Fidelity prototype.
